# 訪問者情報入力

## Path

/vistor

## 画面

[訪問者情報入力](https://docs.google.com/presentation/d/1ClCG7zwb-LPTesBxIUQzqRpXa91yhma60AwE74X0vZY/edit#slide=id.g5aa8cb953a_0_0)

## パラメータ

### Get

* 部署ID
* 担当者ID

## 仕様

パラメータに渡された部署ID、担当者IDをもとに、訪問者の情報を入力する画面。  
部署ID、担当者IDがDBに存在しない場合は`受付失敗`に遷移する。  
ただし、部署IDが存在し、担当者IDが指定されていない場合は担当者不明とし、正常系として扱う。

それぞれの入力項目の内容は以下である。

* 氏名
    * 必須
    * 24文字
* 会社名
    * 任意
    * 30文字
* 訪問目的
    * 必須
    * 下記項目がプルダウンで表示される
        * 面接
        * 打ち合わせ
        * 営業
        * その他
* 人数
    * 必須
    * 半角数字のみ許可
    * 1〜99まで
* 手書きサイン
    * 必須
    * 手書き入力フォームがあるので、そこにサインをさせる。

入力項目以外に表示する内容は以下である

* 個人情報に関する規約
    * [規約の内容](https://www.plenty.co.jp/privacy/index.html)

「右矢印」をタッチすると、入力項目にチェックが行われる。  
入力項目に問題がなければ、`確認画面`に遷移する。  
入力項目に問題があった場合は入力フォームの上部にエラーメッセージを表示する。  
